依家啲人係咪傻咗，有位都唔坐

架車攞咗去驗所以今日搭巴士，發現一個好奇怪現象 依家啲人係咪傻咗，有位都唔坐，個個企係度塞住曬 個個俾關愛座批鬥到普通座位都唔敢坐。痴線

你可以屌返d 廢老點解唔坐

係 怕撚咗啲閪人 雖然我好靚仔 但我都唔想畀啲閪人影我相 批鬥我

因為個社會風氣閪 坐落都唔安樂 on99

Office坐咗成日想企吓姐